點解Iris班fans舉牌要遮住塊面？

其實Iris都唔係好失禮啫

因為太柒？
定係啲人工唔包露面？

一開始果下興奮樣幾得意

睇錯isis 入左黎

佢仲擺呢張相上ig